avgle最差係冇預覽功能！！

封面影得鬼死咁淫
入到去無料到

Ipad禁個畫面有
仲block埋廣告

用ipad睇有預覽喎...

iphone無

點會無
電腦睇啦
iPad都嫌細仲要iPhone

冇ipad...
電腦係廳.....

我用iphone有喎

大家係咪用isafeplay睇？

直接Google chrome睇

用咩browser

safari

點解你地用ipad/iphone睇

睇av唔係應該大大個mon播先爽咩?
應該用電腦先好J

點解佢成日自動幫我用isafeplay
del左個app試下先

電腦係廳

Isafeplay垃圾到

你都on撚9
咁關閪avgle事咩

air play..